Live 瑪嘉烈罷工現場

push

多謝醫護人員

YOUTUBE班五毛狗仲係度打支持警察 有冇第二D語句

禁止經中國大陸入境
源頭阻止病毒入侵

罷佢老母西

封關救港 唯一出路

一個醫護都不能因林鄭而少

推

幫推
驅除支那狗

831

G持

藍絲黑警瘟疫一鋪清

支持醫護

醫護勇敢發聲👍

支持捐藝人 去武漢表演，病人一定好得快

愛國輪 個班呢 ，煲湯上去煲啦

gchi

多謝

我支持香港醫護

支持

加油

支持醫護人員

去左海外果班就得？

封關救港
唯一出路

坐飛機成本大增 封大陸關口起碼阻止到大部分人先

團結！支持！

多謝醫護罷工

多謝！

支持醫護罷工

我都支持警察上前線救人

多謝醫護

多謝 多得你地

罷工救港

十卜。十卜

醫護手足

罷啦罷罷罷

支持醫護無限期罷工
叫個政府食屎啦

全力支持

支持前線醫護

似係諗唔到講咩就default "支持警察", 中國地震，"支持警察", wars, "支持警察"

醫護加油！

支持罷工

香港人 撐你

罷佢老味
記住所有野都係林鄭搞出黎
冤有頭債有主，醫護本身無欠你地架

行行都罷先得架 其他公會都罷啦

推 支持醫護手足

香港獨立

專業人士洗乜驚？移民都大把人要啦
擔心你自己好過啦 傻閪

大家唔好回，唔好俾機會網軍破壞討論

罷工撐醫護

Dllm死五毛狗幾撚時死
就算炒咗人哋都有得技術移民，似得你冇得走死懶係度浪費地球資源？死翻上武漢啦五毛狗

收皮啦你老母五毛

二月三日 願 我們 因為團結 感到光榮

Support!

絕對支持

咁把炮出去講嘛賤嘴狗

多謝你地

我係垃圾，多謝醫護罷工，如果我有武肺，又因醫護罷工死，都唔會怪醫護，因為醫護都係人，無理由要醫護手足咁樣死。

支持!

support

唔好令醫護冒險

Add oil

五毛會中肺炎死
大家唔駛咁肉緊

推多啲 唔好令醫護做comdum

唔好得把口支持
唔該一齊罷工
用行動支持佢哋！！！！！！！！
醫護不是Condom!!!!!!!!!!!!

多謝醫護
無限量support

佢地真係好慘，咁多先進國家可以揀技術移民
剩係揀去咩國家都諗到頭痛，好慘

感激 支持
利申 工已罷

與醫護同行

加油!

加油！

支持！！！！

政府食屎啦

Bot黎咋

立即封關

多謝醫護！

醫護罷工 我地有好多野要做‼️‼️

撐

支持各位醫護人員

肯罷工嘅真心尊敬

識有啲為咗升護士長自己唔敢罷等其他人罷

林奠連出黎廢up 下都廢事
代表咩

感謝 支持

支持罷工
封關救港

Thank you 罷工嘅醫護人員

明白你地面對好大壓力

真係辛苦醫護手足

醫護BB，我愛你
利申在家中陪你們

「支持警察，吞 _ _ _」challenge正式開始！！！

支持醫護手足

Push

無限量支持

感謝醫護

呼籲醫護加入罷工行列

每一位醫護都好靚..

罷工已過千人

其實海關罷成效會唔會大啲？

入境會有效D

咁少人推

醫護加油

感謝醫護人員

你啱

醫護人員 我愛你地 加油

冇醫護咁大成效啦
入境就算人少最多咪排隊排耐d, 除非真係多人到夠攤瘓佢成個運作， 但可能性好低

相反醫護係真係好需要人手，本身已經緊掘， 再加非常時期，所以醫護罷工效果已經會好大

同意你講嘅
但唔知入境手足夠唔夠多呢？

入境會唔會技術性低啲，容易其他部門調配人手

支持！

同左醫護一齊罷👌🏻

醫護加油!! 請保重! 平平安安

黑警幾時去清場？

唔夠人嘅話呢個仆街政府可能乜都唔check直接放人入嚟

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

Push Support

藍旗未呀 死黑警 搵槍指住佢地做野

多謝醫護人員守護香港

黎青龍

辛苦晒

同醫護一齊罷咗

罷啦罷罷罷 推！

黎青龍算係咁
黃任匡無罷工 有無支持罷工?
葆議員 何柏良 呢?

黃任匡入咗dirty team

三罷channel話要印罷工文宣比醫護手足

罷工救港！

感激

香港市民支持醫護任何決定
港共漠視醫護安全

多謝你地守護香港

邊個

今日工已罷同醫護齊上齊落

封關聯署啊！唔好忘記國際線！

抗炎之際唔好忘記左要繼續做本身做緊既野！
9月選舉一定要多手準備！唔可以淨係比保皇黨不斷拎CREDIT
我地都要做野啊！

入境處職員毫無專業技能，何來罷工本錢？

支持醫護！

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

pokemon go 訓練員...

Go there and support them!

Pushhhh

pushhhhhh

支持醫護人員罷工

唔企出黎罷工真係

感謝醫護！

和理非既極致表現

明知政府會秋後算賬

Full respect

永遠支持

pish!

點會無？一罷工成個關口唔洗開都得
個問題係無工會帶頭
全部工會都奶共

推
支持

加油呀屌

入境好易replace到

respect

齊與醫護罷工

禁止持中國護照人士入境， 入境港人需隔離14天， 這是最有效堵塞疫情大量輸入的方法， 而且有效減低醫護人員的工作壓力和維持病人得到不差於基本得到照料的質素。
傀儡政府和木偶特首又點解唔敢同被央反映？

呢期忙到出煙冇時間出新guideline

無條件支持

支持醫護
藍絲醫護記得返工
有咩事 唔好喊

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

紀律部隊被訓練成服從上司命令

做得太好了

撐醫護

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

多謝醫護
希望多d行業響應

黎教授好型

Bot 黎架

多謝醫護人員罷工

Thx for everything

支持手足保命

Thanks!!

長期戰嚟

g chiii